搭車得翻兩個關愛座，兩條中女望黎望去唔敢坐

最後個坐緊普通位既丫嬸主動坐上關愛座比兩條中女坐普通位
成件事真係荒謬到極致，明明一直都係咁多個空位冇變過

Y嬸好波呀